（窮L）今日第一餐，一次滿足早午餐下午茶

今個月開始無收入，人生倒數中

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

想知下面個d係咩麵

大減價HKD9.5四束京都拉麵

冇汁...?

RICH

訓到傍晚起身, 滿足埋早午晚啦

午餐肉好唔健康

豉油同麻油

幾正啦 蛋煎得唔錯

月巴

一早起左身，自己 呃自己未肚餓唔使食。

攞綜援

你整成番茄炒蛋應該會好食D 無咁乾

我都為左儲錢 連續一個禮拜餐餐食泡菜撈飯